有冇ching識王騎呢個人？

發現佢駁咀好勁
想知多啲佢為人係點 有勞

大陸第一千零一號
牙gap小心啲

唔識

哦！我識佢
心戰王呀嘛

原來係死大6狗

U刀系

大吉利是，我生勾勾

殿才才才

勁條撚

On99

究竟想柒到幾時

心戰王

聽講佢係鳩美斯funson